歐洲議會議員埃格魯：當香港人權每天被侵犯，批准歐中投資協定不該是個選項！

岩呀